明日下午4時 -Facebook LIVE 陳雲VS黃之鋒

香港電台視點31讚好專頁
昨天 19:13 發佈

【預告 -Facebook LIVE! 陳雲VS黃之鋒!】
【明天下午4時】
《視點31》明天請來時事評論員、《香港城邦論》作者陳雲，以及香港眾志秘書長黃之鋒，討論近來熱議既「焦土論」，及美國既「香港政策法」，出席節目錄影討論。
錄影將於明天下午4時，本專頁直播。
主持：黃雅文

支持之鋒!

國師出山 城邦會戰勝歸來

皇天擊殺

好有火藥味

國師露哂底喇
同教主決裂
唔參選仲可以扮下世外高人

政治浪算不會饒過你！

睇錯FB FEED 單野琴日出左 17分鍾開始

死河童而家柒左幾多 都係嗰時個監躉頭襯佢